Notebook突然search唔到屋企Wi-Fi 點搞

Search到其他人Wi-Fi，淨係Search唔到屋企Wi-Fi
但手提電話嗰啲用屋企Wi-Fi係完全冇問題

然之後過左排有一日突然間search到連到
不過都只係一次，之後就變返Search唔到
期間乜野Setting都冇轉過

照咁睇係咪電腦問題？

係咪換左新router?

換router啦

我都係

試下Reset

定入面張wifi 網卡壞左

係，換左之後先有Search唔到既情況
但之後有一次係突然間Search到連到
所有應該唔關Router隱藏乜乜乜事...？
同埋另一部Notebook都連到個Wi-Fi，淨係呢部唔得

Reset Router？

係咪router個admin隱藏左個wifi ssid

係
之前部Sony tv 都試過突然連唔到
reset 完就連到

我之前都以為係
但有次突然間Search到
我係冇轉過任何Setting

係咪用咗WPA3加密呀？
唔係全部laptop都支援WPA3
試下轉WPA2睇下search唔search到

我部公司電腦都係咁 明明手機同ipad都用到WiFi

換左ax router

比返間屋人啦

係咪即係4碌棍個d？

no
制式
唔知嘅比個model

係用WPA2架

個新router係咪行 wifi 6 ?

Tp Link Archer C6

Check下個router啲record
睇下有冇來歷不明嘅mac address

試下windows update 下

岩岩試原廠設定個Router
一Restore完個下，個電腦係Search到
但熄一熄電腦Wi-Fi再開返，又Search唔到

冇呀

但唔夠Update會咁樣突然間Search突然間Search唔到架咩